有無人覺得自己好孤單?

早排身邊有人分享自己好孤單
就算有好多人係你身邊, 都好似無connection咁
反而覺得自己好孤獨

有無巴絲都係咁架?
你地又會做啲咩令自己舒服啲?
一齊圍下爐 又share下呀

依個世界唔會有一個人同你由頭行到尾
所以要學識獨立

Lihkg Pornhub Netflix
有呢三寶就唔會孤單

巴打你好似有D體會

係咁架啦
親如老豆老母都唔係完全值得信任/信哂你架啦

人大咗就會明白

有，惟有搵份開心啲既工

好覺。唯一可以依靠既人，只有自己

但巴打宜家學識左獨立未呀

咁搵唔搵到呀

都係架..
如果有一個傾到心事既朋友都真係好難得!!

好想死

又唔係既
如果你唔開心, 我諗社會都有好多有心既人會幫下手架

都好似係幾岩

做咩事呀巴打, 講黎聽下

現實既我 同想像既我差太遠
點努力都做唔到想像既自己

孤獨IT狗，做低賤工作，冇人可以訴苦

人工幾多先

其實毒撚一個更開心.......

15-6 K低賤人工低賤工作

Fg?

有經驗， FG，同連登仔FG差好遠

想入正苦袋兩皮

連登仔FG 50K

但巴打 既

Me好孤單

咁睇黎你對自己都幾有要求播..
而呢個落差都帶比你唔少壓力

有無話係邊方面對自己既要求多啲架

做左幾耐呀?
巴打平時唔開心會點架

係因為身邊無咩朋友定係因為啲咩呀?

兩年幾啦，唔開心就 (冇女友)

發夢用大麻做寄託 令自己鎮靜放輕負面情緒

咁有無用先
打完J好似好D, 不過個問題都好似仲會係度

但巴打平時發夢, 夢到咩唔開心野多呀

我都好孤單位
我愛的不愛我

做咩都一個人 冇計

出到嚟社會已經習慣左1個人孤獨 當然就梗係想多個伴 但都要搵到先得架 其實中學唔識番個知己 大個左得自己一個係好痛苦既事
利申:1個人食飯 睇戲 打機 打波都做過哂

因為冇一個可以陪係自己身邊嘅人

短暫舒緩到，孤單無藥可醫

自己一個住，由細到大同屋企人關係疏離

習慣左獨來獨往，一個人睇戲 唱K 行山 旅行 食放題 自助餐，你諗到ge我基本上做齊晒

我覺得人生來就係孤獨，孤獨係一個人本來的狀態，有人一齊 有人陪 有人明白你都係bonus黎，有的時候就好好珍惜

冇ge時候，你都只係回到零，唔係負。

有拍拖都覺得孤單

有時世界上就係好多不如預期既事

無朋友一齊做下咩?
不過有時自己一個都幾自由自在呀

出到黎做野.. 係真係難啲識到朋友既
不過我又覺得唔係唔得, 有時夾到既, 同事仲岩玩

絲打係指真係時時陪到係你身邊既人?
定係一個可以同佢傾到心事既人呀?

又唔係既
有時我覺得都真係心態黎
有D人好enjoy一個人自由自在, 養下狗仔貓仔都好開心
有D人就好喜歡一班人一齊, 就算大家無咩connection都好, 都已經好夠
不過見巴打似係想識返個女朋友

我都係咁

正評左
巴打雖然你過去經歷左唔少事..
不過欣賞你既心態!
但一個人還一個人, 如果有啲咩事都記得搵人幫手呀!

做咩會咁講既?

我諗係一個就算唔係時時一齊
都可以令我安心嘅人
可以放假一齊去下街嘅人
會了解我嘅人